推post前三思 唔好推義士落火坑

事源呢個post

728班手足真係做咗避孕套

無啦啦話有義士需要片 但咩資料都冇
得個tg你地就信到十足 警犬點算？
香港唔洗自己搜證
就算需要片都請你地比星火 612
千萬唔好幫對面起訴義士

記住
有片就比星火
唔好亂比片 可能係狗
善用不推文回覆

有片就比星火
唔好亂比片 可能係狗
善用不推文回覆

有片就比星火
唔好亂比片 可能係狗
善用不推文回覆

幫手推呀